冇哂朋友我真係頂唔順啦

原本唔算識得多人個種 最frd嘅朋友對方仲有其他幾個best frd 所以以前曾經三番四次出去識校外人 望揾翻個真心互相都當對方係重要嘅人 可惜只係更多hi bye frd
所以就冇再接觸出面識人專心對學校嘅人好 希望有日會成功真係有一個係互相扶持嘅真心人 但突然一句有其他方向想發展 一個二個走哂出國 得翻我一個仲係香港 完全冇哂朋友 一開始話好驚唔習慣但依家whatsapp 佢地都慢慢開始唔覆 hea覆 第二日先覆 我問心對朋友都會係有事秒出 唔係當你地酒肉朋友 真心對你地 但點解最後都係依家每日好毒 街都係自己一個出 食個飯都日日都人撘枱對住手機食 望住一個冇人覆嘅whatsapp 我頂唔順啦 我都好想開心唔開心至少有個人可以陪我抖下氣...

有朋友又點
越大越發現唔可以乜都講
收收埋埋

搵下興趣 會識到新朋友

情況一樣，慢慢就慣

啱！冇左細個個份純真
大左會怕一句無心説話傷到人

屋企人關係麻麻
平時冇人傾計 食飯同表哥表弟傾多幾句 老母試過當住親戚面前話我溝完仔未 仲要公開講話帶過男朋友翻屋企啦佢

近排想學下影相拍片 搞下音樂做Dj
不過仲未夠銀兩買部相機

清個名都睇得出 dse勁撚高壓依家成日夜晚自己係房喊

Same
以前有幾個好好好好好朋友
自問都同你一樣有事秒回秒出
朋友比自己重要果啲
但始終大家生活圈子唔同
佢地有佢地嘅新朋友新伙伴
自問有試過好努力去維繫
由成日覆->hea覆->tag名先覆->唔覆
其實個心都好淡好攰
個感覺就好似拍拖得單邊去維繫努力
最於我都放棄了
我都無再刻意去搵佢地又或者約佢地
啱啱開始都好唔慣
見到好野又無人一齊食
想唱歌又無人去
想打機都要自己打
但慢慢慢慢
就開始習慣呢個模式
雖然有時都好羨慕點解人地咁多朋友
但我又覺得
友情同愛情都一樣
合則來不合則去
話唔埋好快又會遇到呢

你過左幾耐先overcome 到
我依家中六先黎冇朋友

洗咩喊姐
DSE衰左咪搵第2條路出
但最緊要知自己想做D咩
唔好D人話一定要讀大學就老西都讀入去

都係果句，要自己想做D咩先~

屌你老味以為出黎做野冇朋友，諗住黎取下暖
原來DSE 咁細個驚西咩